政治應該留番比杲班政棍自己拆掂佢 唔好再搞果班年輕人！

如果人與人之間能夠和諧相處 我肯定唔會發生呢D暴力事件 要人專重你首先要尊重別人 雖然呢個社會有好多搞屎棍 但都希望每個人都堅持呢個信念 世界自然變得更美好

推

政治與我無關？
各位唔好再覆
分化垃圾post
屌你老母 又想叫人唔好理政治

“要人專重你首先要尊重別人 “

岩呀，你老母林鄭同班黑警有冇尊重過我地。

推你老母咩